Norman's stem wekte haar op.
"Oh, neem me niet kwalijk!"
riep hij uit.
"Ik bedoel, ik heb je geschrokken, nietwaar? "
"Nee," zei ze, opkijkend.
Toen glimlachte ze flauw toen ze hem zag rondkijken.
"Je had niet verwacht me te zien, je dacht dat het er een was een ander?
Zal ik het raden? "
Hij kleurde schuldig.
"Ik - ik dacht dat ik haar deze weg zag passeren," zei hij.
